# Mercado Libre Mobile Candidate 

El objetivo de esta etapa de la entrevista es desarrollar una app utilizando las APIs de Mercado Libre, que le permita a un usuario ver los detalles de un producto. 

Para lograr esto, Mercado Libre posee APIs abiertas a la comunidad para que cualquier desarrollador las consuma y pueda tener búsquedas y compras en su aplicación. 

La app debería contar con tres pantallas: 

1. Campo de búsqueda. 

2. Visualización de resultados de la búsqueda. 

3. Detalle de un producto. 

Puedes entregar un listado y detalle de productos que sea puro texto, o un buscador con imágenes, iconos y texto, y un detalle completo del producto, como el que se muestra en la web. 

## Requerimientos 

*  Cada pantalla deberíamos poder rotarla y debería mantenerse el estado de la vista. 
*  Entrega del proyecto: Repositorio de código (GitHub público o similar). 
*  Manejo de casos de error desde el punto de vista del developer. 
Cómo se gestionan los casos de error inesperados, la consistencia a lo largo de toda la app, uso de logs, etc. 
* Manejo de casos de error desde el punto de vista del usuario.
Priorizar una experiencia fluida dando feedback al usuario adecuadamente. 

## ¿Qué vamos a evaluar? 

Vamos a ser los usuarios de tu producto y vamos a usar la app que desarrolles. Además vamos hacer una revisión del proyecto a nivel código donde vamos a enfocarnos en tu experiencia en la plataforma. Estos son algunos puntos que vamos a mirar: 

* Elección de patrones de diseño.
* Guidelines oficiales de la plataforma. 
* Cómo aseguramos la calidad del proyecto (ej: tests unitarios). 
* Diseño óptimo de layouts. 
* Uso de la memoria (ej: memory leaks). 
* Legibilidad del código y documentación. 
* Experiencia del usuario. 
* Permisos del sistema operativo pedidos al usuario. 

Los endpoints necesarios los encontrarás en: 
[developers.mercadolibre.com.ar/es_ar/items-y-busquedas](https://developers.mercadolibre.com.ar/es_ar/items-y-busquedas)
(Si bien hay endpoints que necesitan un TOKEN, no son necesarios para realizar este ejercicio)
